專心唔到 怒睇即時新聞

返工返到好似無返咁
每分每秒都睇新聞 loop連登

我都係 咩都做唔到

same

我望到我對面條友都係
怒tg, wtsapp, 新聞

同一情況..
唯有放工買物資過去

今日好似唔會開會

做5分鐘excel又睇新聞
冇心情返工

same here,
不停refresh 連登

完全做唔到其他野

一樣

1 9樣

+1

屌，一直用電話，個電腦mon待機待到黑埋

我開緊會都係咁loop連登

利申 開緊

寫code中
完全唔知做咩

+1 仲要越睇越嬲
只好撚9果D支持送中既同事出氣

星期六日
東鐵好多遊客拖晒篋

返工好多野可以做

希望大家各施其職

溫和行動懶人整合包［唔衝唔做前線都幫到手］

一日病假唔需要，只係會變no paid